覺唔覺成班反共派日日互屌好On9

好心係心存大志既就讀下共匪發家史啦
人地好歹都識分清主要敵人次要敵人同可以合作既敵人啊
成班係度非我即敵

老實講雖然共匪係仆街，但係毋可否認，作為依靠武力起家既革命政黨，中共係最近最成功同最易學既成功例子，佢對待其他政團既手段（分而治之團結弱者打擊強者、斗低敵人先收拾昨日盟友）、陪養隊伍既手法（發動群眾、建立具紀律之機動力量）、務實反思歸納總結既態度乃至各種公關宣傳技兩，都係相當值得真係有志於革命抗共既政黨學習既。

共匪同殖民政府唔係西方民主國家，係香港玩外國個種政黨互片大選上位既手法，除咗虛耗民意外毫無得益。香港依家係獨裁政權執政，不甘束手待斃既話，惟有建立一個有行動力既革命政黨，書生式議政係香港，共匪採你都有尾啦。

yes

佢地主要敵人變左係班曾經圍爐，以前越接近而家互屌得越勁

因為班政棍根本唔志在鬥贏共產黨，只係想呃飯食。

唔敢嗌打倒共產黨個啲不能算反共派

清算緊要d

互屌都要睇下屌乜，有冇道理

Yes

咁咪睇下歷史上有邊位贏家，係因為有道理而贏囉

講清楚「反共派」係指乜人先？

起碼熱狗一定唔算先

冇錯

根本係共派日日屌反共派

明知係奸既都唔可以出聲屌，又係d咩歷史

打自己人最勁不嬲都係基因來

班狗未死絕咩？

熱狗其實都好無恥
被全世界圍屌時, 就話自己係反共派, 叫人唔好「反共派日日互屌」
到唔屌熱狗啦, 佢熱狗就日日屌人清算

邊個係「自己人」？

你講清楚先

"惟有建立一個有行動力既革命政黨"

成篇野都正常, 但呢句突顯閣下底裡的無知

咩年代, 仲革命? 人去到今日已經同往時好唔同啦, 現實, 聰明, 自我.. 今日孫中山係度都無人會啋佢啦

而家已經冇人識屌共, 個個都淨係識互相清算, 你睇下依個台D post 就知

你咪去時事台屌共匪囉, 日日都大把人屌緊

你條盲毛係咪入錯台呀？

又有新用字 反共派

屌定唔屌
其實好簡單

你望一望佢既政綱
再睇下佢係議會講既野做既野
兩者符唔符合就得

其實再講都係私怨